https://t.me/ballisgood1 和神會勇武

和神會勇武

Hi角球神

2. 1000 拿玻里盤串貝迪角細🥰

無出當自己中

我見好多人尋日咁買

1. 比馬 8.5 1.7 9.5 2.1 11.5 4.0 + 12.5s 1.87 13.5s 1.97 14.5s 1.85 🥰🥰🥰🥰🥰🥰

2. 奧厄 9.5s 1.75 🥰

3. 拜仁 11.5 1.75 🥰

4. 拿玻里 10.5s 1.78 🥰

5. 貝迪斯 8.5s 1.98 🥰

今朝又咁買

6. 小阿根廷人 8.5 2.04 9.5 2.19 🥰🥰